[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(290)

打和！SUPER！

新人

徵男友

lmmmmm

Lm

出去食雪糕

留名

訓醒LM
唔想返工

g

咁早起身。。

嗨

聽日係咪可以同靚仔小哥哥拖手仔。。。

LM

.... 呀婆ok?

🐏

返night呵呵

悶悶

加油啊我等緊你張飛

Hi

真

好好

彈鐘無限loop

笑乜？

冇

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

講啦你老母

都冇笑

「」？？？？

我專用表情

me專用

我又用

係我嚟....

Copied from
屌你老母邊條仆街買撚晒清明上河圖啲飛？

要tag 埋
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

唔記得叫大家一齊玩

下次封面可以改呢張

岩岩一野掃過我以為有人po賓周

come

早知去第二間

黎到都溶左

男神眼

好好食

啜扑

This one okay

睇眼已經認到係靚仔

agger

好想認識吓

屌我

Btw 2019年喇喎

.......

可唔可以識你

怕醜仔

有幾

有福氣

一手揸落去

巧耐冇見

終於上水

係

多謝你

sor

你真係好鍾意西裝.....

好撚正

留咗飛俾你啦

係咪好興𡚒？

唉

上水

著西褲好突好老尷

成條丁睇得好清楚

wow

？

返工唔係咁好喇

我呢

你都有

⋯

想知

再講

真愛既話我無所謂.. 我試過..

利申：淫賤不能移

[member]如果我無Delay 我都會黎睇㗎[
拖住喼黎睇 /member]

我都係慳返d做gym錢..

咁樣樣向住d同事

屌你

要人陪既話想去 不過好熱

幾時

屌 我都想講有約不了
Btw book咗未

係囉

有約

咁我聽日打去問

如果我喺度應該會玩得好癲

啱呀

我地係咪6p

好似下水禮緊

有邊 6個

想飛機mku佢地

想join

我會係後面跟蹤你地

好呀 tg me
@smilentt

屌 po tg 唔記得加密
陣間又要改id

Stalk!

有邊個無

Me

濕水乜會比人見到我個肚仔

點樣
信唔信我喺你面前屙尿

不了

Join你地

要除衫玩 去激流玩

高登shower

我諗起有同事飲醉係街屙尿..

你玩過？

唔准

Rip

好想講淫野.....

上圖

都多

moto

Pm

唔好掂我

不了

全部都係

典解

唔想濕

bye

師兄好博

放口！！

吓？ 啫係點？

離口 繼續好敏感..

係咪見到我..

離幾秒再含呢？ 想噴尿可以點

...?

未試過噴尿 短時間要好有技巧先得

寂寞在流動

做緊咩

掛住你

屌好sweet❤️

我執dropbox 幾十萬..

執完都唔會睇返..

深夜叫春

今日我生日

刷完牙洗完臉

生忌快樂
我都係今日

生日男神

唔是男神.....

邊個嚟

同男朋友些牙..

男神生日快樂

魚生日快樂

全球第一富男神

我同些

同學

同我些

Hapi bday

ok

sorry. . . .

今日贏mj

多謝

mj ?

你當我係咩？

麻雀？

又如何

我唔覺嘅。。。

happy birthday to me

沒有人

。。。好叻

銀卡

hi

咩

我們都在

hug hug . . .（唔識安慰人

Yes

咩事 打比我？

我

請好好對我

生日快樂餘生

有冇人同我睇

have place?

猶如拿捏著星火 認真的我

無

Hug hug

It's ok

以為你喺hotel. . .

早抖

goodnight

岩岩上車好急尿

生日快樂

Darling I Want You 你竟不知
但願這刻和你緊緊擁抱一起
用你的心情去慰我的癡
但我的情意你根本不會知

乖 唔好喊

比個ig我睇睇就知

贏左成420

認真

唔係睇佢po野 睇following

或者一開佢profile比我食過

長過膝頭好柒

我留tg比你 你比我睇喇

唔好啦 真係唔係咁好

你鳩估又嘥哂d時間

我又唔算鳩估嘅 又想佢係gay 又唔想

有分別咩

同我訓ok?

少女心事係咁矛盾 佢係基就證明我無機 佢hea覆我好撚正常 唔想佢基係咁耐無對人有興趣 都想溝下先

溝gay? 快d我答你係定唔係 一開following睇有幾多藍色就知

你通常唔著？

岩岩返到屋企 撚狗ing 唔比我玩電話

唔可以做準則 google search 過ig id未？有無用同一id上其他網？

信 點解你咁耐都無比tg我

混種 係狗場人地唔要拎 依加錫緊我個嘴 我訓左係床

成日做0屎眼受唔受得住

唔夠deep fb 有無email? 成個search+拆開search 正常一個人上網唔會用死一個username

電話num? 所有可以search既先search

點解呢

Why

佢好細隻

好多野講 好似阿伯

打飛機？

咁有d問題..

同我傾下囉 tg樓上有

Hi 左先 我想改返id

徵幻幻男友

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(291)

一早就屙屎

乜嘢叫幻幻

難爲正邪定分界？

我努力興建 你盡情破壞
彼此也在捱...

好怕我係1001
我唔識開post

push

1000